有無人成世人都未試過打交？

淨係試過俾人打

Kg算唔算

成世人未試過性交

小學 5年級
紙製武器
小息衝落操場同低年班既人集體群抽

未打過 毒到冇人敢埋身

真係未 想試下打交

打親都輸算唔算?
P.S 畀人蝦, 所以反擊, 唔係因為我霸凌人

咁應該唔係打真軍喎

以前細個成日比人打柒
到大左學左拳後，就真係想打都冇得打

成日比女同學打就有

唔得
我一出手就會見血

幸福打唔計好耐無試過

有無腹肌？

實有d乖乖仔冇打過架
之前中學癲到有個第班既人走入我地班房搵某個人隻狄

人地想打我，我一腳就踢開佢。
之後佢就收左皮，咁算唔算打過交

算，快靚正

試過兩次,兩次都係中學雞年代

肥仔kick.gif

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

我都係唔夠人打，好撚柒
俾佢捉住個頭撞落地下從此之後就變蠢咗

一二年級時俾公園街童恰過，三年級某日我執左條鐵通從後扑佢個頭
自此開始覺得暴力係萬能
又同南亞仔打過
中學又同人打過
親戚都打過（應該係表弟）
老母都打過

先旨聲明，全部都係對方仆街先

南亞仔搶gba，中學整爛我小說
親戚想要我隻毛公仔（我老母仲俾佢）
老母打過一次，成世人啲新仇舊恨

依家人大左就收斂返
但暴力係萬能嘅諗法一路冇變，只係覺得要做得醒目啲

認同巴打，有時唔暴力反抗真係唔得

有無人成世人都未試過打J？

大把女無試過打J

垃圾

未試過打架 從來只有我撳住人嚟打

真唔真，約個時間隻揪？

我真係未未俾人恰過 未打過人

唔知點解啲肥仔十世都唔做一次運動，但好大力

瘦撚好葡萄

日日攑自己啲脂肪好難唔大力

佢哋本身重量已經等於孭咗幾十磅至幾百磅啞鈴日日練。

小學打過兩下之後冇再打過。

前年試過
不解釋

巴打發惡夢小心小心

我又肥又冇力

次次打左兩拳都比人拉開

一拳kill低me

掂到你要截肢都似

唔知點解冇機會打，香港人普遍都好斯文
唯一一次係係跆拳黑帶撩我打我唔應機
因為真心唔知佢想做乜9

條友仲要輕過我
我自己都低級空手道知道黑帶唔等於勁(除非你已經兩三段以上)
反而有次另一個肥仔frd同我搶野我完全冇佢乎因為佢大力好多

唔敢試人中d招 真係搞出人命

小學試過同一個同班同學放咗學由街頭打到街尾
而且好似打咗成幾個禮拜
完全冇印象點解會同佢打

肥仔衣食住行做任何野
都孭住多你30磅咁去（當一般肥）
唔有力就假

肥仔弱點係冇氣同唔夠敏捷姐

慘

試過初中好嬲個陣打過個同學
個陣一個箭步上前埋佢身
踏隻腳去佢身後邊
再推佢落地
唔洗3秒就kick低佢
唔知自己點樣做到

有格鬥天賦

沙煲咁大個拳頭，自己睇見都驚